成日個人都覺得無力 係咪中左招

唉

\|/